Reddit有個user煮左自己隻腳黎食

如果有機會，而且有方法可以保證無道德或健康問題，你會唔會試食人肉呢？

見到Reddit有條友u/IncrediblyShinyShart煮左自己被截肢既腳黎食，整成Taco然後同朋友一齊食用。
跟住開Post玩你問我答

背景資料
Hi all, I am a man who ate a portion of his own amputated leg. Ask me anything

About 2 years ago I was hit on my motorcycle . The salvaged my foot but I would never be able to walk on it. I elected to have it amputated. I asked the doctors to keep it. I signed some papers. I got it back, and with the help of some friends cooked a portion of the tibialis anterior.

有圖，慎入：

車禍傷勢

手術中

手術後

拎左隻腳翻屋企

切左舊肉準備煮

炒肉

炒好左

上碟，同朋友分享

味道如何？
"I taste like buffalo, but chewier. Super beefy and little fat"

Reddit post:

問答:

Q: Why?

A: So my friends and I always had this joke, If you could try human flesh in an ethical and health way, would you.
And we always said of course. Well the opportunity came up and I called them on it

Q: On a scale of 1-10, how good was it? How does it compare to steak, or bacon, or other meats you've tried?

A: That is a fantastic question!
On this scale I would give it a solid 6.5, but keep in mind that I have had a lot of good food.
So it’s way better that a hot dog or regular burger. Maybe equal with regular bacon, which is pretty decent.
But no where near as good as butter seared sea scallops or a rare sous vide tenderloin seared in grape seed oil in a cast iron pan.

Q: What kind of sauce ?

A: No sauce, cooked with some lime and onions and peppers

Q: What were the details surrounding the motorcycle accident?

A: I was riding down a mountain road on memorial day, 45mph(speed limit), with one truck and one car ahead of me. Ahead of me a car coming the opposite direction was stopped and indicating they wanted to turn across the road to the fishing area to my right. They stayed stopped in the road as both the car and truck ahead of me passed, and did not move as I approached. I figured they saw me and were waiting for me to pass.
As I approached within 15 feet the hit the gas and clipped the back of my bike. It locked up and I fishtailed and then flipped into the forest.
I sat up and took off my helmet and saw the burning pain that was mt foot.
Edit: Sorry for the queasiness

Q: Did eating your own flesh ethically or morally bother you then or now? And how about your friends that also tried it?

A: No. It was from a healthy part of the amputation, Im a healthy person, waste not want not, and they all consented.
As far as I know they are all still cool with it. Its a fun weird thing

真係cls

拎左隻腳翻屋企. Jpg CLS

呢啲先係IAMA架嘛

啲乜叉嘢擺明係推銷/宣傳嘅AMA整臭晒AMA個朵。

btw, 條友真係好勇

知道救到隻腳但係自己行唔返就索性截肢，仲要食埋佢。古有夏侯元讓，今有Reddit user

香港腳漢堡

班Friend 又真係去食，食上癮點算

食緊野，禁左入黎
有一絲反胃

食唔緊要，要斬件去皮個下先得人驚

我覺得如果係大脾肉聽落會感覺良好同埋想食好多

但佢其中一個friend頂唔順
Q: Did you throw up after?
A: No, but one friend had to spit me into a napkin after chewing for a while. They apologized but it was too funny for me to be upset

沉默的羔羊

會唔會好多菌

另類食人肉方法
但做完手術返埋屋企先煮到 隻腳都冰鮮左幾耐下

cls公司
係咪無左隻腳太大打擊要咁做
d fd點解又會同佢一齊癲

其實班Frd已經食上癮, 下次會偷左佢成隻腳返屋企慢慢食
食哂又忍唔住就會走去佢屋企...

咩味

正義一場思辯之裹

好撚想嘔
但幾好笑

班frd食完要還架
每個frd切返唔同部分出黎share

但依個真係唯一合乎道德既食人肉方法

Cls

lm

屌有啲反胃

唔敢禁入去d圖度睇
但唔會臭咩佢重講有6.5分喎

你唔問下你平時食d肉臭唔臭
煮熟左一定好撚香口

睇字已經覺得好不安

好撚想食

留名

睇到透唔到氣

想嘔

即刻諗起依條友

個post寫左

味道如何？
"I taste like buffalo, but chewier. Super beefy and little fat"

色水幾靚

我想嘔呀

味道似水牛 但好難咬
超有牛肉味仲有d肥

The Simpsons有集都係食自己

唔好SHARE D咁7變態既野好嗎

有 朊病毒 不了

屌 我睇咗啲乜撚野

腳掌應該無咁好食

痴撚線

好似話食同類 人類會有怪病
咩傻笑

人肉應該同牛肉一樣
有分品種年紀
可能有D人種好食D

人應該邊個位最好食

痴撚線公司

隔住個mon都聞到臭腳味

不過鬼妹對腳就唔同講法

睇到個post
feel到隻腳有d痛

屌你老味

我估應該大腿

手臂

成隻雪藏腳...
好撚癲

果d自殘既人睇左會好慚愧

睇過d 文講
食人族話手指公對落個舊肉最好食👍
👆依個位

煮完都唔知有冇一啖

大佬呀 你唔好咁痴線啦

其實人應該同其他動物一樣 唔同部位唔同味+texture 所以佢個食評(chewy,beffy)唔等於人肉食評

睇下面啲圖都冇野
撳返上去車禍個張即刻唔舒服

好想嘔

我估賓周

佢話個味似buffalo,但日本食人王佐川一政話人肉味道似沃魚,係咪每個部位口感同味道都唔同

庫魯病

kurukurukurukurukuru…

海綿體有咩好食

唔小心開左個post張斷腳圖

好似係食個頭先會有

正確啲講 朊病毒/朊病體 係不能消化 經物理/化學/生物分解 並具有傳染性 人體一攝取後 會積存在神經細胞中 如長期攝入會引致各種神經性疾病

chewier 譯做好難咬
beefy譯做超有牛肉味
英文攞u?

我估大腿內側，唔肥唔瘦
肌肉組織又冇咁勁

有點反胃
真係好奇害死貓

見到發脹又白哂既腳掌成個人即刻軟賴賴

屌 你都入得黎應該預左啦
我已經將跌san值既圖變做link，仲想點？

你係驚就唔好入黎，睇翻卡通片啦

屌

唔敢入去睇
如果係香港應該唔會俾病人拎返隻腳返去？

煮完都好似仲有d 生喎 紅紅地

成件事好撚痴線 但又好神奇
Btw睇相煮熟咗個樣都好似牛肉

望到隻腳好似就腐爛咁都唔開胃
點食得落

班frd話下次要食新鮮

其實我都覺,我覺得只是看相,只是覺得普通肉,但是一知係人肉,就覺得好恐怖😨

諗起海賊王山治個師傅

咁super beefy應該點譯？

最核突果part應該係係隻腳切啲肉出黎果part

dllm

其實咁樣食自己肉有冇犯法？
雖然自給自足

隻腳有啲痛痛地

我諗起
回魂夜保安隊長同佢講
你唔好咁癲啦

實淨，同埋taste like唔係淨係味道，應該係整體感覺
成句應該係
食落似水牛，但韌d
好實淨，少少脂肪

利申英文u

睇落都覺得好韌

我又想試下
不過真係好睇係邊個隻腳
食人肉其實都有好耐歷史
真係人一世物一世

有冇人睇到腳軟

我竟然會睇撚到肚餓

perfec池

Amazon

Beefy解實淨係邊到學返黎

三酸甘油脂

係咪叫kuru?

cls

咁你唔係想將Beefy直接理解做好強壯呀?
用beefy去形容嚿肉咪即係講緊肉質結實囉

其實你形容一個人Beefy，係解好大隻好多肌肉好大份，好似好好打咁

雖然Beefy本身可以解牛肉味，但我真係唔覺得佢本身係想用依個意思 所以應該係將第一個意思放落舊肉度
但中文唔會講舊肉好大隻，所以實凈係比較接近既講法

認真，我唔覺得樓主係想用第二個意思
將第一個意思黎形容舊肉會適合d

屌開咗第一張相唔敢再睇落去

太多肌肉先冇咁好食 我諗
好似牛咁西冷永遠冇牛柳咁正

我認睇曬d圖之後san值跌左
不過其實睇多陣就無野

屌 撳入去睇完啲圖腳腕隱隱作痛
真係好撚勇 無咗隻腳仲可以睇咁化談笑風生煮撚埋嚟食
不過煮熟咗唔講明係牛肉真係望落同其他牛肉嗰啲無乜分別

痴線睇到腳軟

好撚癲 但好有勇氣

哇屌 嘔

同一餐臺上
望住嗰friend食佢d肉
點食得落

啱啱睇完walking dead，個bob俾人食咗隻腳就睇到呢個post

結果係有frd想食先製造場車禍

睇曬d圖 cls

我想知道依個Post有無搞到人San值跌到訓唔着

紅酒都無杯，點品嚐

諗起以前嗰個揭尾故

無見手長絲一排
重口味咗喎
你下個飲食post會唔會煮人肉

啱啱打完丁就入嚟見到啲咁嘅野

米水巴 做咩咁夜都唔訓啊
我不嬲都重口味 不過唔會特登show出黎姐

gordon: is this leg frozen? it tastes frozen to me.

等睇樓主開post煮佢條仔食

我最欣賞係個post開喺飲食台

淨係睇字已經想嘔

同之前行為藝術班人切自己小小肉出黎有得揮

上一頁出返去
仲以為假膠POST
都cls既

Holy Fuck

鬼佬不嬲short short 地

反正都切左 不如食撚左佢 唔好晒

煮手長鬼隻手

唔開飲食台簡直浪費

最接受唔到係切肉果下
如果有一碟人肉切好左一片片要我自己煮黎食
我又好似覺得ok
始終好奇

睇完好想嘔...

有一集真係煮條友隻腳叫佢食番

以為係啲咩deep web故
點知原來係真

唔知煮之前班fd有冇拎隻腳自拍呢

with little fat 係「有啲肥」？

前幾頁有人已經更正左佢

成句應該係
食落似水牛，但韌d
好實淨，少少脂肪

急凍左果張真係不得了
因工關係見唔少人體標本
成日都覺得人同豬牛羊d內臟分別不大, 收工可以照食豬大腸同牛雜之類
但要食人肉都係完全接受唔到
好痴線

以後係咪可以有合法人肉市場？

1）以後所有意外斷手斷腳既人，都可以申請食自己既肉？

2）我開間公司，專門係醫院揾意外斷手斷腳，但做完手術無事好健康有意識既人，同佢地做買賣，要佢地簽授權書，買佢啲手手腳去賣？
賣俾啲想試食人肉既人，而因為人肉供應少，應該可以賣好貴。

定係應該直情禁止買賣人肉？
但請朋友食又合法，
就變左大家都係朋友既年代....

(多謝樓主，開眼界了)

cls disgusting

呢啲行為根本係好踩界 都唔關法律事 係咪人類應該做嘅事？ 如果食人肉ok 咁流產 食咗個b又ok? 唔係站在道德高地 但真係道德正常都會覺得唔接受

食自己對腳都要講道德

自己食 仲叫朋友一齊食喎

我記得好似有法例講明唔可以買賣人肉？
等睇法律jj解答
不過講真，邊會有咁多癡線佬走去食人肉啊
就算係reddit個癡線佬都話就算有人出錢，一般黎將佢都唔會賣自己d肉

Q: There's apparently a community interested in devouring human flesh. Would you have sold the remainder to them if they offered to pay, and at what price?

A: No I wouldnt.
1. Im pretty sure thats illegal
2. I know a guy in Japan I think did something like this, but I fell that selling myself would cheapen the experience.
I did this as a way of closure and to share in a unique experience with people close to me. Monetizing that would go against that

edit: ok, maybe for a ridiculous sum of money, like over a million

如果係靚女

又唔係被逼 有咩問題？

cls 條友自願咁做
佢d朋友都同意
佢自己本人又未死，隻腳本來又唔係有自己意識/生命，何來道德問題？

食左個流產既B已經係非法處理屍體，但佢隻腳本身唔係屍體（條友簽好曬文件先拎走，應該知道點處理其餘既肉），點比較？

我用google translate 翻譯架

第一次用咩 係人都知好多都唔準啦

睇topic 以為專登斬腳

到底要食錯咩藥先會走去用google translate 然後擺上檯
正常一個識兩種語言既人都知道佢只係直譯，意思爭好遠
我寧願你咪撚譯啦

晨早流流開黎睇
真係食早餐都無味

飲食台

將人好似豬咁養 d肉應該好淋好juice

成身軟哂

有click圖睇

家明

山治

炒完望落同牛肉差唔多 但知佢係人肉就望到有d反胃同嘔心

留名睇班食貓食狗撚意見

有 d心寒，但唔覺有道德問題

素食主義者都可以食番自己隻腳 （如果情況相同）

呢樣唔係睇唔睇得開問題 同殺人一樣 試過好可能會想再試既問題

臭腳味

堅抽

如果唔諗煮嘅過程，切哂件熟哂拎出黎食都繼過癮

爽口

個post好大壓迫感

前排有個行為藝術又係即場切人肉
係FB直播食人肉

紅腳哲夫

我就咁諗已經好想嘔

有冇新聞講？英文中文

諗起都想嘔

...............

不過平時就咁食牛肉豬肉，
都會話舊肉有啲肥
有脂肪係偏向返書面譯法je

問題係條友連chewy beefy都譯錯
然後話係google translate
唔屌柒佢就假啦

佢開post你問我答咋
暫時見唔到有

what do i see

佢地哩個情況係未試過所以想試喎，
唔可以佢地今次試完覺得接受唔到所以唔會再試咩

食家明不是夢

屈

smelly foot

可能會接受唔到唔再試
但都可能會試完後想試下人體其他部位(可能再有交通意外發生)
始於人嘅欲望好大

好似牛肉

真係睇你點睇，食自己隻腳係咪痴線，有道德問題
其實成班識既，有consensus，可以擰黎笑既
真係唔痴線，難得有呢個條件

有啲反胃感覺
是否正常

我就咁睇文字同煮完之圖已經反胃

係咪因為道德關係 點解我身體會有而種反應

老屎忽接受唔到

就算想都唔代表會專登去殺人
個條友有講

Q: Would you do it over again if given the opportunity?

A: if it was in an ethical situation, sure

好正

Child登仔奶腳 佢班fd就食埋

邊睇邊作嘔

好有衝動想㩒d圖嚟睇，但我未食早餐

因住食完早餐先睇嘔到一地都係

唔敢打開嚟睇

理論上冇問題
食得唔好哂

屌你成個posr好大浸腳味

訓練緊自己定力

啲圖好正 炒車果張隻腳好新鮮

好痴線 但又唔犯法

little fat 譯做 有D肥
完全無問題喎
唔係直譯字面意思 但係意思相同
而且口語就係咁講
好心D人唔好係又屌 唔係又屌

屌 想嘔

應該係肥仔波

本身講肥美應該係屎忽，但有雞屎忽味係一大敗筆

樓主有無片

紅腳哲夫~~

幽默大師

啲鬼佬嚟到香港連鳳爪都唔敢食，人腳就敢食

一陣飲茶。點咩食好

斷腳張圖 嚇到鳩縮

唔食鳯爪既鬼佬原來可以代表食人腳既鬼佬？

收d包皮返來炸

我接受唔到

我唔會道德批判佢
但頂唔順

咁chewy呢？難咬？beefy呢？
依家屌既係條友用google translate擺上檯面啊，明明佢自己都認左
點解咁都有人出黎幫佢？cls
反而譯得好個個多腐皮
唉屌 果然真係小學雞當道
我唔會再同你地吵依個話題
簡直智障 噁心

字都打唔到隻
見到手都軟哂

食肥仔波？
肥仔波應該係用黎當油用

咩料呀你 我focus係little fat度
你同我講其他野 我依家有話佢其他詞無譯錯咩

定係你覺得佢頭兩個adjective譯錯
所以佢全句所有字都有問題呀?

唔該你針對返件事黎討論啦
錯就應該屌 無錯就唔好亂屌

唔係下下話人小學雞就一定有道理既

仆街啱啱食完早餐

狼人啲肉最好食，我話嘅。

味道如何？
"I taste like buffalo, but chewier. Super beefy and little fat"

見到呢句想像到個質感，想嘔

癡撚線

𡁻個下 硬系覺得有啲痛

super beefy 呢個形容詞已經知好撚伏啦

人哋成個家明食晒添啦 啲鬼佬真係未見過大蛇痾尿

crazy........

和牛夠多油，又唔見d人用黎當油用

點解手術中果張係駁返
佢撞車果陣明明係甩左
醫生嘗試縫左針先

系你老母咩

有冇煎過扒嫁 會送舊脂肪肥膏之類既野當油
肥仔波咪fit哂

好想食完之後出篇食評

好似豬骨？牛骨？
佢已經嘗盡人生百味

下 你up 乜鳩呀
唔可以佢地試完覺得唔夠喉呀？
如果法律好似你咁玩就死得人多

應該大脾係最好食
不過人嘅脂肪分佈有啲平均
所以應該邊到都唔好食

得嗰兩啖

班友應該係食家，其實食人肉呢啲經驗要唔要都罷。

人死後都應該拎去煮黎食

on99

應該連骨整 royal級斧頭扒

其實我覺第一條友大致上冇問題，係little fat 應該解no fat

簡單啲講就係你犯左滑坡謬論，
覺得佢地試完好大機會想再試
但事實上根本唔一定係咁

同一本書比兩個人譯都有唔同啦
我覺得根據context可以咁譯咪交流下
始終翻譯無絕對對錯，同埋只係輔助
有多兩個translation咪全面d了解到原文
做乜咁中意鬥嘴呢

唔敢開啲相

如果真心想知道佢最精準嘅意思 大可以去reddit問佢
唔似兒登連個翻譯都要嘈嘈貢

屌你老母諗起秋生套伊波拉病毒
屎忽肉整人肉叉燒包

Africa 叉燒包

食緊飯
想嘔

物盡其用

邊個慘得過毒撚自己一個食飯睇手機唔小心睇到呢個post

熟左既人幾香架
利申 近距離見過自焚既人

未睇內容都想嘔

佢d fd有女人, 仲要有個幾大波

條友幾大?望隻腳好似好老....

你平時飲食習慣唔同都差得遠

Kuru 嘛。。你又唔係食人腦

鬼佬連登仔

肥仔波又唔係完全肥膏黎嘅

以前日本仔打扙個陣就成日整袋家野食，唔係冇道理架，不過要用烤嘅方式整

點解唔賣俾蚊蚊蚊

未到反胃 但腳都軟埋

睇撚到手都軟

我係講緊 有機會唔會試 有機會再想試
既然有機會係再試 咁就多好多人會死

俾著係我自己都想試下

不撚得了
Hannibal食譜可以出動

回應返你最初頭個句，試過好可能想再試
我只想表達，試過同想試之間並非一定係正相關

然後你又話
有機會係再試，咁就多好多人會死，
更加唔成立，
例個例子出街有機會被車死，唔一定好多人會死

唔緊要喇 你覺得ok 咪得
btw, 你講既比喻根本唔撚岩

只係舉個例子說明你ge邏輯錯誤，當然冇可能完全貼切，你覺得唔啱可以忽略

你明白你錯係邊就得

食左個b係食第二個生命
食自己隻手/腳係自己身體一部份
自己同意，俾你講埋身體發膚受諸父母，搵埋老豆老母簽曬同意書
仲有咩道德問題？？？

學人比喻

自己滅d皮出黎食都係食緊身體甩出黎既一部份
食腳好閒姐

外國d你問我答好高質

好痴線
仲睇得好開

紅肉配埋紅酒就正

So another day my friend was killed in a car accident...

下次試真啫啫雞

諗起以前有篇潮文講腳皮薯片

諗起去剪頭髮, 剪短少少可以有好多演繹

冇咩肌肉鍛練肉質應該麻麻，成品睇落似炒肥牛

屎忽

原來喪屍片d肉咁真

闖王李自成最鐘意食大波妹個胸

我比較想知道
如果係香港其實犯唔犯法
算唔算非法處置屍體
香港唔俾食貓貓狗狗
咁有冇針對cannibal嘅法例
同朊病毒、克雅二氏症有咩關連

佢班fd 都幾勇，夠膽食人地隻腳

有花果張好變態

好撚癲

佢頂得順對住隻腳切嚿肉出嚟 cls

點解我唔係佢朋友

就算食完人肉果班人，食過返尋味，『有機[/u][/u]會』會再試又點呀？一定等於會變Hannibal

就算食完人肉果班人，食過返尋味，『有機會』會再試又點呀？一定等於會變Hannibal？

咁青頭仔仆過野之後係咪會周街強姦人呀？

駁到，但行唔到路，於是截肢

廿九季 第3集

父精母血，可棄也

食自己

個po睇到係咁打乞嗤🤧

想試下

有冇人係越睇越肚餓

安已不

外國先可以咁癲領回自己嘅殘肢自用
香港政府醫院做完手術嘅綱釘拆返出黎都只能丟唔會比你

btw respect to 事主
炒車無左隻腳唔係個個都克服到
可以選擇樂觀面對並唔簡單

呢個post係唔係手長絲最多正皮嘅post

唔係呀，之前講阿婆偷萬寧印花單野先係

推到手長絲上熱門

切腳煲湯派街坊

嘩屌，開心share

可能已經雪得太耐肉質已經變左
無咁好食

瘋牛症都啲人餵牛食啲有牛骨既飼料出事

屌你仲要唔係全熟

好想知班人食完之後
有冇染到咩奇怪病

會唔會有KURU

話有kuru 果d 睇下wiki 先
大部份都係因為食埋個腦先會有

.